唉屌，我唔該你班體能唔好既女麻煩聽日行後d

琴日發夢跑走果陣，好撚多女係到慢慢行，又好似唔夠氣，你又俾人姦，又阻住手足走

你地做下文宣或者企後d , 唔該